分手之後一個人既星期六日到底有咩好做

打機仲有呢

一個人唱k

做番你拍拖之前星期六日會做既野

玩自己咩，唔洗咁sad 下又

原先應該可以宅起屋企
不過而家好唔習慣

留名學野

打飛機

街照行

係啦高登仔打足24 小時冇難度

玩樂器 做運動 畫下畫 陪屋企人飲茶
搵野學

應該要因愛成恨 報復佢

好文青
唸緊好唔好去行下山

後生學結他上得幾堂停左

同fd打機, 玩下board game咁
再唔係可以同屋企人飲下茶, 同時睇書學下野都ok

放題

呢個真係level 100 打大佬

買部Apple TV 瘋狂煲劇，申請多幾個串流服務Hulu / Netflix / hbo now / showtime / amazon prime video 基本上你係冇時間停落嚟
買個正嘅喇叭例如 devialet phantom 依啲，聽歌打機睇片都夠晒震撼

靜態啲嘅又可以買部電子書睇下小說浸淫係自己幻想世界

如果有時有心情就會去做yoga , pure yoga 最好
有時又會行下有時又會行下Citysuper 買餸自己返屋企下廚陪下隻貓

想問下你平時係咪都係戇鳩鳩咁又好頹？可以講到自己時間多過頭唔知點晒咁，唔講以為你係上流社會邊個富二代有無限嘅青春時間

其實真係得打機

揾啲嘢學，陪下屋企人飲茶咁囉

約朋友 填返滿你既行程
但到頭來做咩你靜係諗住如果係佢陪住你做就好

喊

如果連朋友都冇咁點

搵啲興趣學下

好仔細既reply
Devialet 真係好正不過唔捨得買
有電子書kindle 煲完東野圭吾就封左塵

Yoga 呢個。。。男人bor
係啊而家真係on99咁, 唔係富二代但搵夠用買唔到樓買到都供一世個班偽中產咁
可能要轉份工轉新環境去chur 下個人有d 寄托

拍拖俾哂時間另一半，真係小約班fd 出黎
或者有d 結埋婚更加忙

自己一個行下長洲
離開市區散下心

一個人影相 一個人睇戲 一個人去游水 一個人去做gym

訓教

長洲去到只會不停俾人閃

同ex屋企人飲茶聚舊

約朋友 搵啲個人興趣

一言驚醒夢中人
自從上年分左手成日都好驚一個人 好似唔知做乜鳩咁... 真係應該對自己好d

就算拍緊拖 佢唔喺身邊嘅時間都會喺度諗做咩佢先會開心 花咗太多時間諗佢 太在意 抽唔到身
習慣咗咁樣生活 已經唔記得A0嘅時候自己會做啲咩
好彩我要返shift 可以盡量返工 放工就瞓 醒咗就戴住個極noise cancelling headset 自己一邊聽歌一邊喊

都已經一個人啦
仲驚咩一個人

而家都仲係？
維持幾耐

我都係
我d fd話 你都A0左廿幾年 之前都係咁過
宜家散左咪可以做番之前鐘意做既野囉

屌 樓主 好細個？點解會問得出

人生除左拍拖咩都冇啦咩

之前放假 去泳池游水 游幾個鐘

今日我又係分手第一個星期6
好享受失去的自由。瘋狂 打機睇劇
遲d可能會變悶。 但到時再諗

我瘋狂反工同搵fd陪 直到攰到不行為止

我都想係好細個，唔洗煩咁多野

其實我都係，但個段時間係讀書忙
可以花好多時間落去追夢冇唸呢d 野

出黎社會之後反而覺得仲空虛咗

Ps4 隻mh 係幾正既

搵我食野

其實個分手原因真係好on9
女友要我開聯名戶口同佢一齊儲錢
一開始係話大家入一樣既數入去

之後佢聽到身邊d fd 講
突然要我入double
我唔肯佢就話我計佢。。

明明係你計我

I am not gay
咁好天氣踩下單車都好

同我好似， 又係關錢銀事

我又係分手後第一個星期六
不過好彩要返工

我都唔知係我錯定咩而家
唉

話咩我搵多d 唔肯付出
咁耐都仲同佢計冇將來

話明聯名戶口又未結婚...

有d 野做好好多
唔係悶到仆街

巴打儲多d錢。 自已享受下好過

呢d天氣踩下單車都唔錯

同意巴打所言，同埋唔岩咪等下個，可能下個會更好呢

我真係唔明
點解一齊幾年可以因為咁分手
聯名儲多儲小係咪真係咁重要同究竟係邊個計緊邊個

聯名戶口真係好on9

即係大家都覺得錢緊要過對方
大家個觀念想法都唔同， 好難傾落去
難得佢肯主動走人， 咪當放生大家
比佢揾個就到佢既人

都可能係既，女人都唔應該拖拖下
唔夾冇計

又唔係你主動分手， 唔洗內疚
開心過日子

呢個真既

但聽日放假 唔知點好

咁平時拍拖洗費你出晒？定aa？

7 3 左右啦
佢都會出下

今日已經放緊假，床都唔想落

巴打試下情人節自己一個行街

利伸：早幾年試過情人節一丁友出去買衫過年

唸起都好慘
係wor 屌就情人節

打咗成日機
冇地方去

無 諗過不如死咗佢算

又唔好
你唸下就算一個人其實都可以好好過既之後
仲好啦呢段時間冇哂責任同自己負責就得

睇完你地分手個理由

我諗佢都唔係太愛你姐

出去海邊散下步
享受下自己獨處既世界

佢同樣都話我唔肯付出即係我唔愛佢

試過, 正到以後唔想拍拖

怕咗同人有關係，無開始就無分開

我都覺得重新去認識一個新既另一半真係好攰
仲要磨合